理想上諗通左 感性上放唔低

'A person who values you, wouldn't even put themselves in a position to lose you'
.....呢句真係好中肯

雖然我成日都同啲朋友呻想分手 但真正面臨分手危機 我就覺得好hurt好唔捨得
我男朋友突然間話要比啲時間佢冷靜下 但佢無講原因 無講佢嬲咩 淨係突然唔理我
(不過我岩岩做左啲好傻既野 我自己好驚 但最後我都無事 亦無對佢唔住 但係我最驚最需要佢既時候 佢竟然自己走左佢 又唔講聲 搞到我自己係條街到白等左兩粒鐘 我覺得就算你女朋友做錯啲咩都好 你覺得佢有幾唔岩 唔係都應該係佢虛弱既時候安慰左佢先 之後再屌7佢有咩唔岩咩 點解佢可以咁狠心？）

佢叫我比幾日佢諗下 但其實如果佢真係驚失去我 根本唔會係到拖
佢根本唔係真係咁鐘意我 去到依個分手邊緣既時候 佢都覺得要將我地既野擺埋一邊 其實佢係咪真係咁唔重視我?定佢真係想諗清楚啲先 唔想講錯野做錯決定?
其實我之前都被我地之間既事煩過好多次 我次次都選擇忍(因為佢覺得無問題)
今次到佢終於感覺到我地之間既問題 但佢選擇逃避 選擇放棄
咁已經反映左我地之間對大家既愛根本不平等
我一直以來都願意去試
咁佢呢?一遇到問題就想放棄我

可能係因為發生左啲事 佢發現自己其實唔係真係咁care我 所以想諗清楚佢想點？但其實我真係唔明 有咩不滿咪攤出黎講囉 大家都估估下 佢諗黎諗去都唔會有啲咩結果 只會增加誤會

我知道分手係遲早既事 但我真係唔明自己有咩做得唔好
一直以黎佢要自由我比自由佢(佢私下暪住我約女仔出街我都扮唔知) 佢要私隱我尊重(佢手機好多秘密唔比我睇我都唔會過問) 佢要支持我一定到(練波/比賽) 佢要陪伴我就陪佢(推左其他朋友都要同佢出街) 一直以黎問心我都將佢擺第一 點解結果會係咁....

I know that feel

錯的人,錯的時間
愛鍚你既人會感恩有個背後既女人撐自己
縱有磨擦,訓醒教就無事啦

又訓

我岩岩發現...佢係訓晏教,同夜晚訓到朝早係兩回事!!!!

係呀⋯⋯咁兩者心態有咩唔同

點解咁似我ex 逃避型
樓主要勇敢面對呀 唔好怕失去

個人經驗,
夜晚訓到朝早 兜我所有野都係新既開始
晏教 訓醒個感覺無變過

樓主，尊嚴同佢你會揀邊樣

搵過個就好快放得低架喇

佢.....
我都覺得好犯賤

唉

我都係咁 唔只你犯賤

揀完之後到而家都會後悔當初點解唔揀尊嚴

我就係咁 我以為拖下啲時間 我會愛佢多啲 但係我發現 我唔想繼續拖人 好晒時間 feel呢樣野 無就真係無

咁都可以上黎打咁大篇野叫春
煩到咁係我都唔理你啦

成篇野淨係見到你側面地好唔中立咁屌你男朋友
再用自己做過嘅樣造一個好可憐嘅形象
一係你就仲好細個 一係你就係特登打呢篇野等你男友/佢嘅friends見到再話返比佢知 一係你就係on9嘅

係咁愛你男友就成熟小小 咪上黎叫春扮慘